[無閑的潛力] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第九十九話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

ヒット 死得

lm

Lm

無限算交到貨

抱起18號果下型到

無限竟然
下集大波蓮應該屈哂全集機

So far, 睇黎邊個戲份多就代表好快

個女撒亞人應該都好快

lm晏啲睇

救返18號好大功勞
應該每個人出場前會威一威

Btw好次個個敵人差唔多實力咁

可能一兩集後，正義戰隊一舉滅三個宇宙

嘩 悟空由搞呢個大會的仆街變做俾部份宇宙存活機會的好人

好野

重有60幾個 下集應該靠女大波清一堆 唔係有排打 如果下集女賽亞人變到超藍真係會屌柒佢 教一教就識 你叫悟飯情何以堪

逆向出波返到轉頭，咁勁人好難出界
變返龍珠z前果陣咁

無限真係算係咁了，好過悟飯先。。

連龜仙人都ko倒人

難道下集吉連對希特
仲有撒亞人對女撒亞人
覺醒大暴走
越來越精彩

下集大波連

下集有大波連睇正喎

希特無視柒達

前菜希特

無限今集唔錯

話哂龜仙人都係當年打爆月球搞到地球人冇得食月餅嘅人黎

唉, 最強地球人竟然就咁就輸左
抱起18號跳返上黎真係勁型
不過練嘅招剩係出1招就比人無效化左
仲要出埋局
會唔會太慘

第10宇宙識飛果D死得仲快。

咁嗰兩件“合體”係咪等於比前菜踢左落街
覺得前菜同佢地嘅化學作用
不下於佢對小雲

18號同無限同隻盲狗對望個陣好有Z味道
頂唔順要飛,好撚拖

應該搵小雲出賽

而家幫悟空漂白番力量大會舉辦嘅理由

求製作組快手比其他宇宙退出
真心除左戰隊同第六宇宙
冇乜邊個宇宙應該贏同留低
見到人設都唔開胃

大波呢？

色彩繽紛既小朋友

我屌你無閑咁樣就輸撚左

不過救18號果度J左
18號應該出晒水

返去幫你洗對鞋

18號

食左咁多集屎 戲玉依加先黎

無限幾好睇

菲利好大野心

撒亞人真形態

菲利真係奸得好撚型
真係俾佢修練多兩年超越全王不是夢
但睇番第六宇宙個菲利就成個on9仔咁

女版布洛尼又出黎炸全場
究竟最後邊個打殘佢

唔係講左係吉連秒殺佢咩?

無留意
吉連咁屈機

野原廣志腳

最後兩個合體超級菲利 實奸到出汁

大神官殺全王

想睇吉連點one shot大波蓮

嘴佢

全仔是無敵的

我都想佢地話合作既意思就係咁合體

超級龍珠復活消失既宇宙

佢識撚信體咩

咁咪大過全王？

我信悟空會咁做
反正佢贏咗都無咩願望

如果第6宇宙條女真係學到超藍呢套野應該可以超越鐵血az搶做龍珠盃
同埋依家真係打算將大波蓮嘅設定換落第6宇宙個發姣女度

無閑出場後界王神條淆底獸個兇樣好撚好笑

邊有咁講?

到時又作咩菲利一族原來係可以同族合體，好似娜美星人咁....
諗起都ON9

無閒咁就俾人ko左

龜仙人咁都發現唔到無閑拎左佢副黑超...

屌佢老母啦話學就學
你弱化超藍都算啦
依家重要大平賣！？
依家宇宙存亡戰啊大老
條8婆由學識變超一到依家過左都無兩日
咁都變到超藍就真係要屌爆個編劇

連無閑同龜仙人都可以KO到人
幾時到天津飯?

本身仲以為無閑係爆seed打,唔小心用氣圓斬殺左人先失去資格
點知原來係輸大意咁柒
不過就算藍菲利唔偷襲佢,而係正面同佢打,佢都係輸面高

以無閑嘅實力來講我覺得已經超出預期

都叫做打得走幾個人,仲救埋18號,唔錯啦

希望柒達唔好比果2隻大舊野整出局

果兩舊野合體戰術可以話毫無弱點
柒達睇黎凶多吉少

而家傳緊ed個企位係出局順序
無閑天津飯之後柒達

冇可能啦

欺善怕惡

老界王比比路斯扯眉毛果下好笑

藍菲利唔係得菲利第4形態水準

真心想菲利復活

開頭我估四圍放屁

幾時有地獄武術大會

柒達要同悟空融合應該唔全岀局住
下個肯定係天津飯然後龜仙人

邊個話會融合

我覺得佢哋會融合，反左融合悟空都係外星人到學返尼，佢隨時話菲莉偷偷哋學咗都唔奇

格古達出場

柒達邊會
預咗佢比吉連打殘悟空出手

柒達可能連肥佬司令都唔夠打

出波打咪得 係要拳

肥司令就應該夠
不過吉連一定唔夠
望就望佢打贏希特威返次

希特俾吉連秒就差唔多

黃色果舊野，佢應該一托起就掉走佢啦
係要行去台邊掉

已經唔想追

跳去都可以出波推進返黎

咁重有人會跌去?

真係可能

真係可能 悟空平時on9但打交會用腦 柒達反而調轉 一咪狗衝 如果上集比達重係z個格 應該一腳西開悟空自己1打8

柒達打機械人果陣咪用左腦

得罪講句
完全做唔到大混戰感覺

預告已經打緊徒弟仔啦
果2舊野不值一提

我都有笑
全王五顏六色真係幾難睇

個設計都幾唔掂

全王個設計明顯for兒童 好想知係咪明哥設計 幻想緊如果全王可以霸氣d 有悟空嘅身型 魔童嘅智慧 加埋全王本身嘅能力 一出場果下 真係j死人

我反而覺得全王呢種反差仲表示到佢既霸氣
你睇佢9下9下但佢禁一下制可以毀滅1個宇宙

我個人唔係唔鐘意兒童向設計，單純覺得全王的設計係柒....

如果呢條友落場咪......

覺唔覺依幾話輸黎輸去都係果幾個宇宙
老鼠破壞神
象破壞神
矮人破壞神

全部係排名最低既宇宙

啲打鬥柒到⋯⋯

啲節奏同劇情好廢，小朋友都諗到

無閑冇鼻唔怕

指同個盲既打

柒達不嬲打得有腦過悟空
睇返z就知
唔計佢估計錯誤

跟本就係兒童向

不嬲鳥山明作
全王=佢個仔
比魯斯=佢隻貓

一早出小雲贏左啦

你講起我先醒起比魯斯係貓

唔怪之得老鼠破壞神唔鐘意佢

會變搞笑動畫

留名睇走數唔復活菲利

佢有仔既咩
佢自己應該係維斯

次次見到第十宇宙隻象鬧悟空都好好笑
人地之前因為你個宇宙出個癲佬同埋你失職搞到一獲粥仲間接救過你一次都算對你有恩

其實係悟空搞到扎馬斯更加決心滅絕人類
都係因為悟空

全王就好似你老闆
無論佢幾on9,流晒口水成個白痴仔咁
只要佢講一句,禁個制,咁就仆街鳥
然後呢D老闆身邊,永遠有一個賤到出汁嘅大神官
不停講埋D濕鳩建議出黎,吹得脹老闆又like
然後大神官D直系親屬,就坐定定係看台睇下面班員工打生打死

鳥山明係咪平時工作壓力太大,借悟空逆襲全王黎平衡心理

以為無限推翻18號入場 自己飛落街
點解唔可以話佢地係同一時間打？
將無限打既時間係同悟空柒達同一時間唔會好啲？
好似變左其他人本身係等佢地打完先郁

第一下又識用波彈上黎
第二獲又唔用

諗起菲利老豆

youtube d預告都話女布蘿連淨係威一陣好快就被吉連打敗

😂😂

正常,理應秒殺

L M

今時今日重出大波蓮有鬼用咩講真
大波蓮咪同超2差唔多
Btw，秒埋個箭豬頭啊唔該
真心唔鍾意第六宇宙啲撒亞人

佢自己係天下第一個主持人 柒達就係照佢曾經一個好唔鍾意嘅人畫出黎

差d唔記得排骨飯 搵佢都好過搵龜爺爺

而家個兩個神 由其是界王神 係咪得返無限驚佢?

尼你老母

全部死哂落冥界再打過
打到200集
真點冥界武道大會

笑撚到仆街

漫畫正傳佢冇出過場

咁咪精英軍團，斯路，菲利老豆參戰

佢打親都第一個死

宜家啲實力平衡都亂黎嫁啦

大波蓮而家出到有神喎

如果大波連可以好似悟飯咁接受儀式潛力解放

佢長時間燥底點練呀

其實菲利老豆出黎係咪搞笑架

最on9 d人逐個逐個上比無限同18號2打1 0左兩次,

隻鳥又on99一打幾都照上

我等左成個禮拜
換黎只係一集垃圾

我反而覺得係第六宇宙會有人變超級殺亞人神
第六加七宇宙岩岩好六丁友，可以變一個出黎

如果咁撚樣on99幫人地變身實比比魯斯屌獲金

到底有幾蠢先會幫敵人變超西神
比達頂籠都係幫加貝變超西

超藍咪已經係神仲變咩超西神?

要變超藍神

希特想挑吉連? 前菜特

超級撒亞人之神之超級撒亞人之神

接下來的是...超越已經超越了超級撒亞人之神境界的...
久等了，就叫這個做超級撒亞人之神3

遲下會唔會出全王既神,全王神無限loop落去

布洛利神

屌你係咪要出到 真。究極超級撒亞人之終極神？

鳥山明而家會有工作壓力?

一個角色威能一次
悟空比達除外
咁你仲要捱多7集

上次無閑練習贏到悟飯已經好威

越來越on9
同濕鳩港漫堆大宇宙究極on9999999力量有咩分別
當年超越超級撒雅人都叫接受到超2真係有更上一層樓既感覺(頭髮密左同直左加電個感覺堅有力)
到變超3已經覺得多左已經冇左變撒雅人既feel好hea
到而家神mode山寨版咁同變超1感覺一樣)
所以唔再頭髮變色但變形個idea叫幾好希望有同之前唔同既feel

你留咗菲利

菲利已經享受緊SM既樂趣
唔得閒睬你地
講合謀都要睇利害關係
根本兩個都唔係同一宇宙，有利害矛盾
合條毛

漫畫有消息未

唯一消息係下個月都未完未來篇

其實邊有得通奸呀
全仔當場示範咗 10個輸晒即刻898
唔通可以幫另一個宇宙team kill自己友然後自己又無事咩

已經覺得好拖
只求完得好啲

其實只係因為月刊先覺得慢，已經好快
以前布歐出場到死打左五本單行本
未來篇正式開打左四集咋

已經好過動畫三次來回+無帶仙豆
動畫果d多餘野睇到想打人

動畫整到悟空變左做弱智
漫畫正常好多

我好想睇悟空比達融合呀，雖然佢只係劇場版嘅人⋯

黑悟篇目的
一 出大杜 超藍格古達figure
二 輕輕介紹第九宇宙，神時空系統
三 雙全王，可能係 happy ending關鍵

跟返最原本嘅設定嘅話
佢兩個身高差太遠
應該係合唔到

超3都hea

你收皮先啦

咪係 收皮啦漫畫都拖

格古達???

我自己覺得拖都唔撚比
真係惡撚過共產黨

耳環合體：比古洛
跳舞合體：格比達

以前漫畫耳環叫格古達

點解唔比無限留多幾集
用左幾集講無限點變強,
起碼比佢KO返個第6宇宙菲利既級數先比佢走,
都叫有D安慰丫,
好鍾意睇佢地夫妻檔出戰

格古達最有氣勢

係, 終於搵返Z 0既感覺

完全認同, 以前睇完舊版漫, 淨係鍾意舊名

格古達
達普拉

日文原文係比達開頭，所以後尾改返做比古洛

悟空絕對做得出

吉野家個龍珠閃卡係咪又出番？

101劇透

咩事丫
悟空=鳥山明
比達=佢上司

睇返佢啲訪問
唔好問我攞拎
自己google

遲下動漫節有超畫集中文版買

好想出埋超全集中文

屌, 之前去日本買左日文版, 估唔到佢會出中文版